90後tg吹水group

有心事？返工無野做？放假好得閒？
想搵人傾計但無從入手？
想同陌生人夜半訴心聲？
想搵飯腳？
咁就岩啦！

90後的歡迎隨意pm入group啊
但係80後同00後唔好再pm我地啦
無閪屌 無娘娘 無狗公 好pure好true

新Channel：

push